根本買股票同賭錢一樣都係on9，不服來辯！

賭錢好似賭馬咁，一場有十幾隻馬，十幾個騎師，十幾個練馬師，同無數嘅外在因素，可以影響一場馬嘅賽果，再有經驗嘅練馬師都無可能靠賭馬發達，你認為你可以？

買股票又係一樣，其實更加難。賭馬你仲可以場場睇住佢跑，你買嘅股票D公司員工做咩你都唔知，就算俾你係間公司裡面做，你都只係見到冰山一角，你可以有幾了解間公司？而且仲有間公司嘅競爭對手等嘅無數外在因素，可以影響間公司嘅股價。

就算真係俾你完全掌握到間公司嘅運作，但係意外嘅發生你又可以預計？例如個CEO心臟病發死咗？公司發生恐怖襲擊，死咗好多個高層等事件，你可以控制到？印度神童都估錯啦！

所以買股票同賭錢都係on9，一定係輸多贏少。股票就係利用人好勝嘅特點，輸咗就想贏返，贏咗又想贏更多，同賭錢一樣，你會輸到你醒覺為止，甚至可能唔會醒覺。
其實都係CCTVB唔好，成日拍埋D大時代、笑看風雲、創世紀等股票劇，等D人以為自己真係可以做股神，你信tvb就係on9。

你持有港元, 其實都只係買左港元股票
市場係相對嫁

人生都係一場賭博，但係另外再洗錢去賭博就係on9。

樓主窮西

樓主呢排輸左幾多

原理上因為貨幣供應長期會升，資產價格亦都必然長期會升，如果你買VOO擺十年，抹除咗個股/個別行業既風險，我唔相信會輸到錢。

我中學年代後已經無賭過，連六合彩都無買過。除咗mpf裡面嘅股同ibond，無買過其他股票。

抹除風險你玩曬啦。

又又原理上賭馬贏既錢係由第二個輸既錢度黎，中間仲要比馬會抽水，所以 expected value 長期係負，但係買股票贏啲錢長遠黎講係由聯儲局擴表而黎，所以個 expected value長期係正，兩樣野是唔同的

所以咪話你買VOO無可能輸，想贏多啲咪買個股，風險回報既trade-off姐

你咁講做任何野都係賭博啦
做乜嘢都有機會成本

樓主真係又柒又on9
股票日日破頂 strong hold根本唔會輸

我呢廿年都未聽過人股票輸錢

唔做嘢都係賭博
賭緊世界末日

贏嘅機會好似大咗，個個走黎買股票以為有著數，點知輸到仆街。

你活在平行時空？

樓豬輸好多呀？

想知點輸

好似吸毒咁，開頭都係食吓煙仔，之後先至食白粉，越食越勁，直到返唔到身。

你眼光差 唔代表連登仔都一樣
股票又要可以止賺止蝕 點可以 同賭錢
大佬彪都唔賭錢改玩股票啦

真 大把股神依家

人生已經係賭博，你仲另外攞錢出黎賭？

兩樣都唔買咁你點搵錢？？
垃圾一世窮撚😅😅😅😅

你賭只會令你身家減少，長賭必輸。

咁d有錢人點黎？

咁個市係高位 賺唔到錢既真係要反省吓

炒股票係有書讀的
只不過係存在一定風險
如果同賭錢一樣咁大學開啲金融課程出嚟做咩

笑死！tqqq10年升100倍

咁係你贏唔到 唔代表其他人都唔得

咁樓主覺得點投資

揸咩資產好

絕對認同！

所以長期投資係親身要入間公司做

就算真係俾你完全掌握到間公司嘅運作，但係意外嘅發生你又可以預計？例如個CEO心臟病發死咗？公司發生恐怖襲擊，死咗好多個高層等事件，你可以控制到？印度神童都估錯啦！

所以返工係on9聽日連工都冇埋

認同 但我中意賭 我all in左股票

輸錢發悔氣嗰啲先係on9

反正都輸 咪搏翻身

仲咁多on9覺得買股票係炒、賭博
而唔係價值投資
抵你一世原地踏步、輸錢
多謝有依啲戇鳩令我賺錢

利申：未輸過

玩咗幾耐

短炒係

完全封鎖啦

弱智仔樓主mpf係咪揀晒保本

買樓on5 on9

但係揸cash係100%輸

樓主 你咁驚賭博 有樣0風險嘅嘢推介比你
就係咩都唔做 等死
黃子華講得好：「因為等死，你實等到㗎。」

2020年2月買，2020年3月跳樓果班

又唔識strong hold 又唔識 溝貨 怪得邊個

買voo都跳樓咁抵跳喇
弱智好難救

人工幾多

服了。
Bye bye

但我屋企人因為股票宜家財自咗

所以有班人係天生唔應該買股票，乖乖地揾份工拎最低工資
早兩日大把學生股神止蝕，原理一樣

on9，講未輸過就知一定呃人

樓主唔識股票 但就學人話買股票係ON9
自己無本事去學習投資賺錢
但就以為自己係好醒果班?
樓主做咗D咩成就出黎
如果無 學咩人好似贏家咁教精人

同隔離屋啲c9一樣心態，買股就係賭錢一定輸，揸住舊錢都唔知做乜9。
利申 賺到仆街

賭錢係on 9 但股票唔係，好多優質股好有長綫價值

買5號仔應否止蝕

就憑你最尾句未輸過就知你係真on9

而家d人股神上哂身啦 ETF就係sure win

係呀，渣現金最好呀
幾廿年後，食老麥淨係買薯條食都應該夠飽

跟契媽，又點會係賭錢呢

你咁講人生乜都係賭博 食飯都係

其實揸cash都係一種投資決定

樓主要解釋咁多都係向上升？

唔做功課咪叫賭 做左就係數字遊戲

講得出未輸過一定係最近先入場既牛市股神

咁做任何野都on9啦
因為點都係有「賭」既成份，
賭運氣、賭機會

原來當時買apple同google叫賭

樓主柒到潛哂水

其實股票都係資產嘅一種
長揸就算唔爆升都可以對沖通漲
無人叫你短炒

唔選擇，本身都已經係一種選擇
你錯過曬啲機會

原來amazon同騰訊係賭

未輸過點解富豪榜無你名

炒股票同賭錢一樣

賭馬買哂全場十隻一定輸，股票買哂全指數股99%賺

連股票都冇買過，識條春
有人係賭炒（投機、短線、食波幅），亦有人係價值投資

股票係複息增長
賭博係單次機率

本質上，兩者已經有分別

賭博唔洗考眼光，因為賠率已經計曬出嚟，要考既係值搏率

股票考既係眼光，買中咗，佢鏟上去係靠複息效應

有D人投資同眼光好勁 玩股票果D嬴到幾千萬 之後洗手唔玩退休
十幾年前買左QQ果D都已經唔洗做 你叫呢D做賭?
就算眼光唔夠 十幾年後都至少拎番部分 投資係睇長線
賭錢輸左咩都冇 我未見過人賭到發達 有就唔會有賭場啦
樓主你都係深潛啦 唔好再出黎啦

仲話不服來辯，樓主去左邊？

我身邊朋友 買親GME輸到頭暈

咩撚都唔識衝出黎柒，自己攞嚟柒都既

拎賭博同股票比較，應該都係文科仔
稍為識計下數都知兩樣嘢玩既唔一樣

當有隻馬，勝算好高。90%勝率
你每場$1000注，理論上，你會贏好多
但只要你一加碼，輸一獲就追唔返
因為有賠率

相反，股票你只要搵到呢隻馬出嚟，你買$1000
佢不斷贏（升），你每日3%都好，你都係疊上去，越滾越大。

如果佢買GME係為賺錢 佢係眼光差 跟風買

你跟邊個學架？股神李兆基？佢都十次九次估錯個播，你點學的？

知唔知點解20年3月係咁升呀？因為聯儲局瘋狂印紙紙入哂股票市場，派錢落銀紙雨都唔識執，柒左就去潛水喇

打死一世牛工

你含撚啦好嘛 又係度害人
個個贏就無窮人啦
又係度水人 正一仆街黎

呢個世界劫貧濟富，瘋狂印銀紙，資產（股市）瘋狂升，窮人手上得現金咩投資唔識，現金不斷貶值，每年通漲不停加！你咪拎住現金不斷貶值囉柒頭

有書讀？讀咗贏硬？跑馬夠有馬經啦，又唔見睇咗場場贏。

原來相關學位既大學生係大學要讀分析股票例如財表，大學原來教人讀點賭？

咁你贏咗幾多？

閒錢既投資都應該既
唔好當賭博玩 睇好間公司就長揸啦
理得佢咩短期波幅 真係跌到好低就溝
完全唔投資又好似唔係好得 最少抵返個通漲先

回應我喇

你咁樣係偷換概念，兩樣嘢有相似嘅地方唔代表佢哋係同一樣嘢

連股票既原意係咩就衝出黎懶醒話係賭

當時初出iphone時，你有眼光睇到係革命性既改變，當時你睇好apple,買佢既股票做投資叫賭？

不服來辯？去撚左邊呀？

但你唔買股票唔賭錢。
除非你個人本身好撚勁，讀神科。否則你d錢會蝕通脹，更加唔駛諗買樓....
呢個係一個冇強姦，有局賭年代....
你唔賭，你d錢放嚮度就會輸。
所以我呢排都睇下書學下....唉....

股票係咪賭係視乎咩心態去買股票，而唔係股票就係賭，柒左就認喇柒頭

你睇唔到公司可以睇個價

即係唔係全副身家放曬落去買...
但講真，我唔買，靠儲錢，嚮香港咪又係累積唔到財富.....儲十年都唔知買唔買到樓....
唉，諗住擺一個月人工落美股度玩下先....申請緊sofi

唔做任何野意思揸港紙放銀行

咁冇買股票既你 發左達未 ？

認同 已經準備好老左去洗廁所，希望到時總要人洗。

買馬買波夠話係靠眼光啦，我嘅本文解釋過，幾多練馬師、足球尊家又唔見佢地賭到發達？買股票要觀察嘅野更加多，比賭博更賭博。

其實出街都會比車車死
唔好出啦

你知唔知咩叫股票？連股票係咩都唔知出黎柒住講

中大統計系以前有prof.整咗個model出黎係賭馬可以長贏
係後尾同條team嘅人分錢唔勻俾人篤爆先上咗報紙

投資間公司，無論私人去投資，或係股票市場去購買股份，性質都係一樣
你唔撚好講，如果有個相熟既人開間公司，叫你比錢投資，呢樣叫賭？買股票性質一樣，只係每個人都可以去投資，股份係資源黎柒頭，你賭馬係資產？
你試下買左馬可唔可以用張飛去抵押，柒下柒下咁

總之輸錢就係on9。

你有冇接受過有關商業運作嘅基本教育？

投資同賭博係兩個完全不同理念。投資同賭博都要處理好多不確定性，最常見嘅係風險管理，但係方法好唔同。兩者不能混為一談。

如果好有紀律，又願意俾專業人士去為你作出投資(例如基金)，要跑贏通脹另外賺多少少錢，喺過去20年根本係一件好正常嘅事。當然，你堅持話2008年係要攞晒啲錢出嚟，所以輸咗好多，我冇嘢好講。

你睇好間野先好買
有錢齊齊揾
有錢都齊齊虧

例如某上市公司，去購買其他公司股份，咁係咪叫賭？

賭波、馬，有賠率
洗撚眼光

你隻馬放十年仲識唔識跑
股票你買十年唔outperform正路都至少跟inflation

個EV根本唔撚同

賭錢你係控制唔到個機率/ 機率係你蝕底
股票係你可以自己選擇同影響個機率

當事情或者業務變得複雜，有更多不確定性，處理嘅方法係投放資源去處理不確定性帶來嘅風險，所有投資都係咁做。

當事情變得複雜，投資風險就會相對較高，呢種情況可以稱之為高風險。賭博，係一件完全不相同嘅事。

又係果d

自己開公司最穩陣，一定不是賭，不會執的！只有別人的公司才會執

咁你可以唔買

長HOLD幾年叫投資
跌買升賣叫賭徒
賭股賭到收支平衡嗰啲叫ON9

止賺止蝕？人嘅本性就係輸咗就想贏返，贏咗想要贏更多，點樣可以止賺止蝕？

咁你贏幾多？

唔使學，買ETF坐就得

任set架wor ,唔識就跟個市賺到傻 係高位了

冇問題
呢個世界始終都要有你呢啲人腳踏實地做野先會運作到

樓買完渣十年

大賭咁解
除非佢地係大戶 如果唔係真係賭緊錢

人生每一個決定都係賭博

你有見過有人炒股炒到變富豪？

你贏幾多？

唔好點醒樓豬
慌佢唔係信咗連登邪教 gme
而家自己輸到叭響度就屌晒全世界咩

畢菲特

除咗最後一段之外每一句都認同

未輸過好勁喔，係咪想贏更多？繼續炒股啦，但係記得我今日呢個po，睇吓你之後贏定輸。

短炒包贏？

短炒贏就會想贏更多，繼續炒好快就輸返。

短炒輸就會想贏返，之後就輸更多。

我邊等死邊腳踏實地咁工作，好過炒股賭錢其實只會蝕錢。

止蝕咪走去買第二隻，之後又輸返。

你咁識，你贏幾多？

你前面嗰句我唔評論
後面嗰句 你點證明炒股「只會」蝕錢依個係必然關係？
而且 你憑咩直接斷定係on9?

其實係如果你一兩年前買咗Boeing或者跟巴菲特買咗oxy
又或者其他石油股又或者上年九月買咗FAANG 今年都係蝕錢 講真有幾多個真係可以$2-10 買到NIO $20-40 買到FUTU

我同賭博最大嘅分別 只係你唔會一野輸晒啲錢

其實你上年有30-40%回報 已經贏咗八-九成人

贏到呢世唔洗再返工

賭錢嘅回報有賠率限制
買股票唔同，理論上可以無限回報

條件係固定時間入面

is

贏硬架？

真 所以真係遠離賭場 專心打工存錢買樓

賭錢無得反手 買股有 點會一樣

真 所以真係腳踏實地

賺到仆街吖嘛，咁你咪又繼續炒股炒落去，慢慢就會輸返倒蝕架喇，呢個係炒股生涯周期，你咁啱係蜜月期姐，好好享受啦。

有價值代表贏硬？螞蟻夠全香港成千萬人話有價值包賺啦，最後又點？

同意，每一日生存都係賭

你唔知幾時行街比樓上扔野責死
唔知幾時過馬路比車車死
唔知食野幾時會哽死

但 你可以有方法減低死既機率

你可以行路行入啲簷蓬有樓底位置
你可以過馬路小心交通睇車睇燈
你可以食慢啲 小心有骨有刺

股市更是如此

你可以觀價察量，你可以利用指標，你可以留意趨勢
一切有助你提高贏既機率

係架，人生就係賭博，仲額外攞錢出黎賭係唔係on9?

咁你解釋吓你贏幾多好母？

賺個時又會post返啲專業分析㗎啦

做左功課贏硬？球評家職業足球員夠識波啦，又唔見佢地靠賭波發達？香港有前港腳球員賭輸到要自殺又點計？

係架，所以仲額外攞錢出黎賭你話係咪on9

冇嘢需要辯 我繼續賺錢 你繼續覺得我買股票on9 冇抵觸

咁你賺幾多？

長揸贏硬零風險？

高人

我錯過左輸錢嘅機會。

買apple google個啲大股可以有咩風險
最多係升得慢

你賺幾多先？

咁多種方法，有無一種方法可以100percent贏硬先？

嬴幾多關你撚事，總知我嬴就得

笑死

哦

係呀！全對……前提係你要有坐貨嘅實力……
自己計下，一年收息係剩賺既。
股價跌左，一日末放都係賬面數
所以有income係好重要

你啱，靠股票發達都係on9
Btw點解巴菲特個蜜月期咁耐，宜家都未輸返倒蝕，請樓主指教

咁都係掟垢錢落去，有機會輸，有機會贏，贏輸你無法控制，有咩分別？你認為靠眼光？成個市咁大你睇得曬？自然災害你預測得到？印度神童都唔得啦！

LM

你揸住錢一樣係輸 錢會不斷貶值 咁都唔撚柒明

買追隨指數既被動型etf點輸呀柒頭，呢一百年美股既指數最終向上，歷史証明只有個股個仆街，指數永遠都向上升

染下下下，你教我買指數點輸呀柒頭

選擇唔賭都係一場賭博 樓豬on9

垃圾，麥撚都唔識，比哂有哂歷史數據都要死撐，食撚屎黎？

佢買QQ贏咗唔會想贏更多？根本無可能，好，就算係佢係與別不同，但係試惗吓，如果佢當日唔好彩，QQ淋咗，佢輸到仆街，佢仲可以點？繼續賭？定係等死？

炒股賭博都係有風險，而兩者都針對人性嘅弱點，就係輸唔起同好勝。好似你講以上果位運氣又好，性格又完全無好勝輸唔起嘅個性嘅人，我真係未見過。

100%嬴邊會冇呀柒頭，除非美國成個國家收皮，買指數一定係升，因為成個指數代表美國經濟

你咁識，你賺幾多啊？

你估個個買股都係用賭既心態買呀，好多都係用閒錢唔想放銀行，買長線股

指數長線會輸？姐係你買哂全場既馬，輸條撚呀？。咩都唔識衝出黎柒

兩者都係掟垢錢落去，有賺有蝕，你都係無辦法控制結果，只係玩法唔同，本質都係一樣。

柒撚左潛水喇，死撐又乜撚都唔識

我賺幾多，你又講，比你嬴到最後都輸返落去
公又係你字又係你

好過輸曬份牛工賺返黎嘅錢

你死啦
係兒燈屌炒股

咁你講，股票之乜外任何投資都係賭

根本同買樓一樣係賭錢，大把外/內在因影響樓價，而且買樓係一個極大槓杆行為，不過冇/極少人有智力理解

唔啱聽既說話 唔想聽

呢個真

好撚煩，問夠未

你下句講，比你嬴又點左，最終又輸返落去
講撚哂喇柒頭

博彩業管理都有大學文憑啦

聽日準時入場啦

現金放銀行咪又係賭博
你又唔係銀行做 係都係知冰山一角
銀行大爆炸 你最多都係政府俾返50萬你
如果政府破產埋 50萬都拎唔返
發現新大陸

原來係on9仔，任何理據都係錯，只有你正確，抵你比呢個世界打劫你銀包

贏硬？輸咗點算？繼續買？贏咗又買多d？之後又輸返呢？

好撚中肯
不能認同更多

當時你唔買？

買指數=大包圍買哂，你教我點輸呀柒頭

當時，當你老母呀？一出世識投資？

原意係點又點？咪又係掟垢錢落去，有輸有贏，而且都係你控制唔到。

我見人賭波賭馬都唔會覺得作地on9 （我自己唔賭波馬）, 因為係人地嘅事 我唔會咁撚柒開post 吊鳩賭波馬班友囉

讚成樓主
依家個市升到咁高唔敢追了
次次都高J

你咁講任何投資都係賭，指買樓都係，因為唔係100%升，有可以樓價跌

*佢地on9

現金都係 匯率可升可跌

你話控制唔到就係賭，按你邏輯做定期都係賭，因為有風險銀行倒閉

如果按樓主邏輯，買任何貨幣都係賭，買金都係賭

樓主剩係可以控制佢下半身嫁咋
有時可能失控呀
睇諒下啦！清

樓主世界有咩唔係賭？

有貪婪就有賭博嫁啦

買原來美股既指數都係賭，因為控制唔到，因為隨時隕石撞地球，美國收皮

睇咗書贏硬？
你開始買後，輸咗會唔憤氣，之後再買就再輸。
或者你一開始就贏，就會想贏更多，點知輸返曬。

最後結果都係輸，不如學其他野，增值自己。起碼唔洗輸錢先啦。

睇咗個價位贏硬？

你開始買後，輸咗就會唔憤氣，之後再買就再輸。
或者你一開始就贏，就會想贏更多，買更多，點知輸返曬。

結果既然都係輸，何必要開始？

未發達，但係過住安穩嘅生活。

人生就係賭博，所以仲攞額外錢出黎賭博炒股就係on9

知道又包贏硬嘅？

贏咪得 理撚得佢係咪On9

如果佢嘅方法係合法又點洗篤爆？就算係合法，你估馬會唔識調整玩法等你無得用呢招？

唔買咪又係買唔到樓...有咩分別鴉唉....
其實我都唔知自己人生有咩意義

樓主唔抄咪得囉！
天輸寫既必勝四字真言
及早遠離

你都係俾垢錢出黎，有輸有贏，而結果你無法控制，請問有何分別？

咁梗係唔係...如果係，呢個世界冇窮人。
但問題係，我增值自己咁又點，又係買唔到樓。

接受咗呢個咩咩基本教育炒股包贏嘅？

你都係俾垢錢出黎，有輸有贏，而結果你無法控制，請問同賭有何分別？

睇賠率贏硬？

間公司執粒咁點？

影響？你買曬佢d產品？你咁有錢不如買起佢間公司啦，仲炒咩股？

事實係買指數包嬴，不斷印銀紙
你實話邊個輸！
輸咪係輸窮人，印銀賺既好處冇參與，食哂印銀紙既副作用，人工冇點加，但銀包既錢不斷貶值，物價通漲，呢個世界不斷加劇貧富懸殊，因為富人錢滾錢

賭錢就贏硬？

賺硬架？咁你贏幾多？

全世界得佢一個，下一個希望係你啊。

樓主強積金有無輸錢？
養埋基金佬仲可以正數就知道股票係只賺不蝕

Tvb打手？

係

咪叫撚咗你買指數ETF囉 知唔知咩叫指數ETF呀 買指數ETF你又問係咪長線贏硬 個現實咪就係大簫條再打埋仗都係升番囉 跟住你又問我贏幾多 至少贏撚咗你揸住錢貶值跑輸通脹先囉 仲死雞撐飯蓋

你開始買後，輸咗就會唔憤氣，之後再買就再輸。
或者你一開始就贏，就會想贏更多，買更多，點知輸返曬。

呢個係人性嘅弱點，好勝輸唔起，賭博同股票就係針對呢樣人性嘅弱點去進行攻擊嘅。

結果都係輸，仲唔係on9?

樓主好酸

如果命運能選擇，如果你有時光機。

吓？賭錢可以all in，炒股都可以喔。

入黎財經台話買股票嘅人係on9
不如你去馬會話啲阿伯賭馬好On9
睇下你會唔會比人打獲金

咁你繼續玩落去，個周期就係你會想贏更加多，慢慢就輸返，跟住你想贏返，點知輸更加多。記得我今日呢個說話。

都可以無限輸錢。

你都明知點樣避開減低死亡嘅機會，仲鐘個頭埋去炒股提高自己嘅死亡率？唔係話。

個個會all in一隻？
除左all in 衍生工具，如果唔係你既講法係唔成立
大把人個倉乜都有，有升有跌好正常
但好少一隻暴跌玩到你破產

你上面啲假設都好無必然性
首先 輸咗唔一定會唔憤氣 可以收手唔買
另外 贏咗唔一定會繼續買 可以收手唔買

你所講嘅人性弱點 跟本就係你自己一廂情願嘅推測
其實無論輸贏都可以揀繼唔繼續

再者 樓上師兄比晒圖同數據 長渣大企業
甚至指數ETF 都係賺

而你就咩數據都無 就直接話「結果都係輸」 所以係on9
會唔會過分武斷

咁你快d話俾我聽你賺幾多咯印度神童。

屌樓主都廢閪事

股票on9係因為你唔撚研究，冇風險管理，心態係賭錢

輸死就係度賴同賭錢一樣
根本係你自己唔撚識

P.S.賭錢唔係on9，係on撚柒9

挑咁你a0學咩人講拖條女隻手係點點點？

樓豬貼個倉黎睇下輸左幾多

條友連咩係財報都未聽過

樓主見身邊個個都買股發達 唔抵得姐
唔通無啦啦開post提醒大家唔好賭咩

風險細唔代表無風險，美國嘅仇敵咁多，又黎一單類似911嘅野你可以預知？

唔肯講姐輸啦

間公司執咗咁點？

全世界得巴菲特，希望你係下一個啦

我話完比你聽你咪話我遲早輸返哂 知你會點答啦 你成個post都係用假設得出結論 有人貼倉你當睇唔到 有人貼指數長線升幅又當睇唔到 咁有咩討論價值

好過輸錢

微軟911前同依家嘅股價 你自己睇下

秒

Carl Icahn
Ray Dalio
George Soros

其實除非成個美國陸沉消失左
or成間公司啲人同file突然消失晒
如果唔係真係唔使驚
唔會recover唔到

到時周圍d野貴晒
人工又唔加果陣
樓主係咪仲可以話股票on9

有歷史有數據又點，買股票變左贏硬？唔會輸？你睇吓連登幾多人輸到喊輸到想自殺？

贏硬？

話執就執咩
一啲護城河闊嘅公司唔係一野收到皮

條友假膠黎，專登搵野嘈

你呢個回覆樓主會當睇唔到

美國都可以發生911啦，日日都包升架？

樓主係咪翻工比人炒咗
有咩唔開心可以講喎

係 就係贏硬 滿意未

個系統冇你咁幼稚
你要衝埋D妖股到底死啦
正常上左主板嘅股票
你教我點執

一開始買咗輸咁點？

買曬全場嘅馬仲有錢賺？

樓主假膠黎，專登搵野嘈，大家可以唔洗理佢

大包圍有得賺？

即係無買。

睇咗贏硬？

假膠收皮喇，做人咁悲哀上黎搵存在感

冇錯 買股票好on9 樓主千祈唔好掂 腳踏實地做人貢獻自己勞動力 維持社會運作

買唔到樓好過輸錢。

真心笑咗。

垃圾限制思想

樓豬輸錢輸到傻撚左

數據就係無人性，當將人性放落去利益，人就會失去理智，邊個唔想贏想輸？好似落場踢波，輸咗想重賽，贏咗好想快d踢下一場，炒股賭博一樣都係咁。

樓豬得閒讀多D書, 自我增值下, 學多左野, 見識多左, 就唔會好似而家咁on9

呢個唔係假設，係人性嘅弱點。
邊個人唔鐘意贏鐘意輸？有無人？
所以贏咗想贏更多，輸咗想贏返係人嘅定律，無得改變。

研究咗贏硬？

想贏硬就返工啦

贏輸係一個結果，係一個現象。投資與賭博係一個方法。用一個結果去斷定一個方法，係一個好低級嘅邏輯謬誤。係deductive reasoning 同 inductive reasoning嘅入門知識。今時今日嘅社會，呢類知識已經接近為常識。

一個人能夠有機會接受教育真係好重要。

屌, 行返公司都有機會比個冷氣機跌落黎壓死, 同賭錢一樣都係on9
唔返工了

有幾多間microsoft啊？
你可唔可以保證佢永遠不死？
強如Nokia都要收皮啦。

咁都係你講姐 又指出唔到個類比性
又指出唔到個必然性
你甚至連兩邊嘅風險分別都無指出到
但就一棍就話「結果都係輸」
你話佢係賭博 我唔反對
因為的確係透過風險去賺錢
當然 風險差別好大 兩邊嘅可控不可控嘅地方完全唔同

但你直接話on9 就可見你係幾武斷

咁你係全世界第五個。

你點知拜登會做咩啊。

你識唔識MACD同埋 RSI?

你咪咁撚on9啦, 輸撚死你

你知唔知股票係靠複利錢滾錢，而唔係一朝致富？

一句講晒, 樓豬覺得有風險=賭錢
佢咁on9咪由得佢

咁唔用微軟
用指數
圖我唔比啦 上面有ching比咗

當然 你都可以話
美國都有機會滅國
同樣 香港都會陸沉
港幣都會變無價值 咁你keep HKD/其他cash?
咁你都係賭博
唔通咁又係on9

樓主輸咗好多 完

我未死喎⋯⋯送多一樣VCP

社會上要多d樓主依d人

社會係一個整體黎，總有人係上邊，有人喺下邊，咁樓主唔明白由佢渣貨幣個下已經輸通脹開始，就已經注定佢係做下層個班人，無謂拗。總有班人risk averse。

賭錢買定離手 股票可以隨時放買 點會無得控制結果呢

真係贏硬

樓主講來講去都係話打工每個月出糧就係最穩陣
所有投資都係賭錢, 唔應該掂

咁你打緊工, 你間公司係咪一定永遠唔會執笠？

你老闆一定唔會炒你？

如果你失業一定搵得返下一份工？

到你退休個陣無再返工, 無糧出, 淨低d錢一定夠你洗到死個日？

退咗休之後日日望住自己d錢愈來愈少, 咁算唔算輸？

係呀
唔會蝕通漲

打工會比人炒 做錯嘢賠錢 點解要返工

的確
樓主應該返去耕田 自力更生
但如果天災點好
幫樓主諗個辦法

耕田都唔一定包你種得出野

人性黎
種唔出你又會想再種, 再播種
最後都係種唔出

笑自己on9?

唔好意思 含住金鎖匙出世

出街同買股票有得比？
生活需要同投資 唔買股票洗唔洗打靶呀

笑死 一個唔識股票嘅人叫人唔好玩股票

樓豬都係縮返入你老母個閪到啦 好撚柒呀

其實你唔好柒啦 唔通列嗮全部炒股發達嘅人比你睇咩
好心就睇多兩本書先講啦柒頭
柒咗就潛水算啦 而加越講越柒

無問題既
只要餘生唔好有下一代就得
不過以樓主對生命既睇法應該唔會有下一代，太大風險了

其實買股票通常只有兩個劇本：

劇本1:
一開始你咪買D穩陣估長揸，點知覺得回報率低又慢，想贏多D，走去買D風險較高嘅股，點知輸返轉頭，又唔甘心，又想贏返，點知輸更多，進入無底深潭。

劇本2:
一開始你咪買D穩陣估長揸，點知覺得回報率低又慢，想贏多D，走去買D風險較高嘅股，點知又贏，又想贏更多，走去買更高風險嘅，點知輸倒輸，進入無底深潭。

講咗咁耐，究竟買股票係咪on9只有你自己知，你自己輸幾多贏幾多心裡有數，你現在係以上邊一個劇本邊一個階段，你應該知道，你應該點做，路點行，都係你自己揀嘅。

唔買股票唔投資就已經輸錢
因爲通脹
20年之後筆錢會冇左一半

大時代陳萬賢講既真係好啱
大多數人既意見 就未必係啱既
有冇見過成村人發達 來來去去未又係個幾個

你唔想賭 你既MPF壹樣會被迫被入市不如自己賭。

On9, 唔做基本面技術面分析，盲衝衝走去買隻人云亦云既股票/唔識得止賺止蝕就緊係輸多贏少。好似前排GME果啲叫投機唔係投資，呢啲就係賭。

買股票從來係買公司既未來，一間公司營運好與唔好要以「年」計，唔係跑場馬咁簡單

咁你買多d咯

唔需要買得多，集中管理幾隻就得，買岩就繼續，唔岩味止蝕/止賺走人，基本面唔變，趨勢向好既話就長揸，你單係買台績電，ARKW，由上年5月到宜家都番左唔止一倍

樓主，btc 都60000 自己柒左咪認

咁你快啲去返工啦 我係賭癮好大㗎 無得救啦 就快9點開第一場賭局 今晚仲有第二場 輸死我啦 樓主記得一世都唔好掂股票 好慘㗎